香港戰旗設計

設計目的：戰旗
上次黃雨傘，今有黃獅(食字：黃絲)，大家由和理非慢慢進化，變得勇武，所以設計左呢支旗，配合番現有既行動方針
點解用獅子：威猛，而且食字，易明
點解用太陽：日本有日之丸，台灣有青天白日，所以香港都應該有番一支太陽旗作為戰旗用途；另外啲光輝都表現左“目標一致，各有各做，不分化，不割席”，大家都系為香港未來既民主同自由而努力
點解用黃黑：黃黑一直都系運動既主色，上次系攻佔立法會，舉黑旗以示絕望，我想用“黑天之中既太陽”黎表現我地既夢想，激情同希望

你呢個係印加太陽神

你呢個係阿根廷支旗中間嗰隻獅

醜

系wo 點解用南美既五月太陽而唔係好似日本, 台灣依啲比較簡單既設計, 因為要blend太陽+獅子, 五月太陽個format比較易做, 日光解釋如上

囧樣

自
原來嗰粒係太陽

藍白仲有意思 藍係紅既相對色
跟新加坡旗設計係新加坡都獨立到 點解香港唔可以

似新加坡果個系幾正, 不過我只針對現時個行動方針做一個設計

屌你成隻基路仔咁，好冇霸氣

其實歐洲紋章入面既sun of splendor個設計都差唔多

下 邊到似

覺得唔靚的話都比下意見點先可以好啲

🌞

求評論🌞

.......

得覺得黑底呢個idea ok，不過隻獅子好似cute cute 地

我已經用三角形去整個樣，唔通真系貓樣=cute樣

另外我同人傾過下，獅子都可以代表埋獅子山精神同埋門前石獅，代表左香港精神同守衞價值既決心

綠色先係紅色既對比色？
但第一支用洋紫荊真係好柒

其實以後既儀仗用旗應該套用番多啲呢啲甘既設計，有無多啲甘既圖

的確綠色先系紅色既對比色
其實洋紫荊個設計都Ok既不過個花蕊無啦啦紅色好突兀，藍色咪好